условия задач:

 - Задачи 1:
   Сгенерировать 100 тасков.
   Выгрузить все таски, с набором атрибутов в файл ( имя, ассайни, дескрипшн, трудозатраты ).  Формат файла любой.
   Загрузить в новый проект. 
   

 - Задачи 2: 
   Реализовать проверку, на списание более 8 часов а день на таск. 
   Если более 8 часов списано на таск по итогам дня, то по расписанию(наприер: ежедневно в 19:00) отправить письмо с описанием ошибки и номером таски на ассайни. 


 - Задача 3:
   создать две или более таски с одинаковыми интервалами start_date и end_dat.  назначить на сотрудника.  сделать признак приоритет 2 или 3. 
   создать таск 3, который пересекается по периоду с тасками 1 и 2. указать признак, что это приоритет 1. 
   автоматически изменить интервалы старт и енд дат для задач с более низким приоритетом.
   
Комментарий к решению 3ей задачи: Решение задачи находится в файле ```place_issue_just_shift.groovy```